法國大鬍子俾人吹大左，又話單核

渣ga